壞既顯示卡可以拎去邊?

有張HD6850，之前開唔到機，要用返內顯先開到
好似唔可以扔去堆填區
要點處理

放ebay

拆淨pcb 放入焗爐焗